有無人研究一下推背圖

讖曰：

天地晦盲 草木繁殖

陰陽反背 上土下日

頌曰：

帽兒須戴血無頭 手弄乾坤何日休

九十九年成大錯 稱王只合在秦州

金聖歎：「此象一武士握兵權，致肇地覆天翻之禍，或一白姓者平之。」

最後一句係咪講緊習大大個名

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

99年講租約？

共產黨解黨99年 之後

推背圖第四十一象

天地晦盲 (天地人三才, 缺人, 晦盲指黑色, 取代了天地人三才的位置, 便是說香港的黑衣人示威者)
草木蕃殖 (草木 - 林鄭, 蕃殖 - 林鄭月娥是英國所一手培育出來的, 直接導致香港現在的事件)
陰陽反背 (特朗普, 朗月為陰, 普日為陽, 明為正, 月日為反, 這場事件與特朗普有關)
上土下日 (香港, 香字日在下, 港字土在上)

帽兒須戴血無頭 (指中國共產黨的紅星八角帽, 血無頭, 皿也, 泛指中共政權)
手弄乾坤何日休 (中共政權手弄乾坤, 在甚麼時候會休止呢? 下一句點出了。也可指現在香港6月起的一連串反送中活動, 沒有休止時間)
九十九年成大錯 (1921年7月中國共產黨成立, 99年, 2020年中共派解放軍鎮壓香港動亂, 鑄成大錯, 香港同時租借給英國九十九年, 是雙關語, 即中共在香港問題的事件上做了一件大錯事)
稱王只合在秦州 (秦州, 今中國陝西省, 習近平籍貫陝西省富平縣, 陝西省延安市亦屬毛澤東發源地, 中共政權將回到陝西做據點, 2020是關鍵轉淚點)